根據呢兩個禮拜嘅觀察，要成功抗爭嘅步驟應該係咁！

已經無人諗set死線

上次都有死線
點解今次無？

以後見到邊個屌達哥，微辣，未表態藝人，一律回一句

「先block分化狗，然後上一頁，樓下推po死全家」
大敵當前只可以屌建制同政府

【請廣傳】對付分化撚最好方法

死綫set咗幾次
再set就變玩膠
不如得閒出下嚟好過

唔set死線
柒婆只會繼續冷處理潛水

set咗都冷處理
加上set咗佢容易調派人手